入黎講下你公司班admin

大家分享下香港做親admin個啲啊姐係咪多數都仆街嚟？
講下有咩例子

Ps我公司個幾件難頂到嘔，諗起幾廿歲人仲以為自己十八廿二咁去嗲人，真係佩服

通常和老細ok熟, 可能打左廿年工以上
我公司既admin用黎幫手claim 車費,醫生錢之類

agger

Admin可以好高人工
如果admin企係老闆個邊

大公司admin好難做

Push